［輿論戰］南早facebook要人！！！

南早post咗條片
講有個呀婆一路清rb一路屌啲手足
啲comment一致撐個呀婆
當中大部份都係外國人
都話唔明點解要堵路、鬧手足係垃圾
個post 已經有1.1萬likes，4千喊，1千心心

Link: [url]
[/url]

全部同我入去俾嬲！
同用comment解釋！

啲likes漲得好快
唔好俾佢利用到個呀婆嚟扮慘！
再唔做嘢就會發酵㗎啦！

自推 1/10

自推 2/10

Scmp

一禁入去就個個都係假ac

自推3/10

印度假ac

呢個 page 一早比英文 5 毛玩曬, 自己睇下每個呢個運動既 post 都係咁, 唔係新聞啦

如果依家有行動台 大家都會知依個post要做嘢 直接幫手

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論